有冇一隻game係唔會有傷害任何生物嘅元素

包括心理身體上

俄羅斯方塊

咁你對手係咪有傷害到先

數獨

單機版

淨係傷害到自己

單機

冇

2048

數獨

如果你話會傷害到玩家既話, 咁應該無一隻game做到

和尚simulator
將來可能有既

咁所有game 都有呢個原素wor

自己同自己猜包剪揼

紀念碑谷

左手贏唔到右手會sad

傷害自己

傷害自己唔算啦

數綿羊

要幾玻璃先會玩到傷害到自己

樓主level

steam好似有石頭simulator

Undertale

唔係講笑真係有
不過樓主想知再講 因為要D時間搵返

Nekopara

自己玩賓周算唔算

無撚有錯

第一次normal end點都打國王喎

rock simulator

flight, euro truck, bus, train simulator

駁唔到

撞人地車/911

Rock simulator

比你講左

電車go

樓主話會傷害自己

野球拳
入面d女個個笑得好開心

No lo

getting over it

前排好hit的佛系青蛙

數碼暴龍

數碼暴龍設定唔係生物，係數據

倉頡輸入法練習

傷精

唔好玩啦，撞唔爛架
個模組冇整到撞得爛，最多mission fail

打飛機

crossword puzzle

typing of the dead

最後都可以唔死 個happy end好開心

你啲子孫

主角唔係會比啲雀打死咩

隨口up都大撚把啦
上面嗰堆simulator
音game
撞唔爛嘅賽車game
跑online
talking tom
fruit ninjia（啲生果唔係生物）
各種打機械人（非生物）嘅game
what the golf
......

養豬養貓嗰啲算唔算

Airplane Mode Simulator 就咁坐飛機 無得傷害人
你可以玩住當坐飛機 住係電腦前面訓教 等到落機

Toreba

打喪屍Game

UP乜柒呀你, 你打機就已經燒緊腦細胞啦, 講經咩

跑會踩人架

踩地雷

大傷元氣

獎門人

砌puzzle

Mountain

GTA

名入面有個獨字，傷害民族感情

樓豬弱智 玩咩GAME都唔成功 實傷害到自己架啦
除非佢玩鬥弱智大賽 咁就贏撚硬啦

講閪咩
用手指撳制傷害皮膚添

石頭出糧

機械人互片

Cookies clicker
放置類先適合樓主弱小心靈

迫害大腦

玩煮飯仔囉

出賣年齡

彈珠台

轉頭樓主話太難學，傷害佢玻璃心

多謝咁多位巴打嘅答案

你唔爆normal end點開good end

marvellous出嘅牧場物語
冇打怪元素

傷害死物咪得

除草

仲有打flowey

音樂game

精靈驛站個礦場有史萊姆同黑化主角打

太鼓之達人
美少女夢工場

你傷害到啲積木，儲夠一行會消失咗

積木係生物

你咁搞法就搞到好似佛學概念咁
人一出生就係痛苦 所以大家要擺脫輪迴

你唔打機咪無痛苦

完post
打機傷神

感受痛楚 承受痛楚

一樣有感情

飲杯水都傷害到樓主

geting over it
如果你覺得受傷係因為唔識enjoy失敗嘅過程

秒左

找不同

魔女之家等待ending

H game囉
Gal game囉

on99

接龍

美女包剪揼

飛行棋
波子棋

跑online係會有傷害，而且生果係生物

弱智post
拉

有冇一隻game係唔會有傷害任何生物嘅元素

定你自己唔係生物

開到極速一嘢撞埋終點站

Journey?
音game？
桃鐵？

牧場物語

屌啦咁都計

比卡超打排球

塊魂
nights

nier

咁candy crush 已經係啦

音game

Just dance

Honey Select

pong(1972)

打和咪得

Undertales

其實有鹿

仲有山simulator

大把凌辱情節

Portal

太慢番黎會sad > 傷害自己

跳舞game
運動game

Fifa都會受傷啦

做愛凌辱就係傷害？
咁你老母畀你老豆凌辱咁多次先生你個弱智仔出黎
幾時幫你老母報仇？

跑跑卡丁車
最多都係暈
車上嘅人物從來都唔會受傷

捉棋
定係樓主想講放粒棋子落去會震傷自己隻手

忽然間諗起mario 都殺生物無數

邊隻？

成個遊戲唯一需要做既嘢係思考答案
咁都有傷害？

佢地成日踩到螞蟻

你真係on99

就講最出名既戰國蘭斯都大把凌辱強上啦

Car mechanic simulator
Pc building simulator
Microsoft flight simulator
Cooking simulator
Transport fever

殺死幾多腦細胞

音樂Game 競賽game
如果你贏對方都算傷害既話就得返益智類
如果益智類都傷害左你腦細胞既
即係得返單機又唔使用腦既
你可以去育嬰部搵下，你可以試吓0-6個月既bb玩具

一隻有=全部有

俄羅斯方塊對手有傷害，所以單機唔計

好係弱智=全部人係弱智

no man sky

一隻有

你自己上批評空間睇下凌辱tag有幾多先再講啦

樓豬偷偷留下一個負皮

溝仔game

填色遊戲
連線對對碰

放置系+無打怪元素game

唔會輸、唔會有野受傷害包括自己（除非你怕贏）

你講哂啦

EverMerge

俄羅斯分裂成方塊

gta

數獨，踩地雷，彈珠台

原來係咁

做運動會令肌肉纖維受傷
呼吸進食都會令身體老化

任何生物一出世果刻就開始慢性傷害緊自己
咁無得搞㗎喎

不如試試玩念力屌閪可能符合樓主要求仲可以順便開發下超能力

節奏game

跳舞機
太鼓

圍棋得唔得，alphaGo 大戰 betaGo

砌puzzle真係諗唔到點傷害

植物唔係生物？？wtf

#6

你智商低唔識玩
又真係會傷你自尊既

仲記得第一次殺左開場個老母（前皇后） 個下真係好震撼 而且係你之後點唔殺生都救唔返個下真係好sad
所以完左首輪 即刻打埋good ending 就del game
希望佢地依加係digital world過得好好

我覺得Beatmania IIDX 都係

戀愛模擬器

贏咗都唔知開心定唔開心好

碌棍敲落鼓度一野打死好多微生物

你咁講同萬能key有咩分別
太易玩無癮>傷害自己
太難玩嬲豬>傷害自己
咁易受傷不如唔好打機

你係咪on9架

學術討論緊
又有垃圾衝出黎發神經

即刻駁嘴

學術你老母 一開波樓豬已經話數獨都傷到佢
明顯膠PO黎

萬能key 都有討論價值?

有咩問題 咁佢個題目係咁SET

屌你老母死全家

本來係一條好topic

釣水，逸事也，尚持生殺之柄；
奕棋，清戲也，且動戰事之心。
可見喜事不如省事之為適，多能不若無能。
問遊戲快樂係咪一定來自傷害他人（物）

樓主太鳩屎乜野傷害腦細胞

屌你老母 即刻駁嘴

唔講咁多即刻駁嘴啲

題目認真但樓主明顯玩緊膠你都咁緊火做乜

跑online有得撞人

Airplane mode stimulator
比你體驗成幾個鐘頭搭飛機

你講乜鳩呀小學雞

貓咪收集？

彈殊台

鋤dee

完美主義者不宜

po主都話傷害自己唔算.如果計埋,可以吹到打機本身就傷害自己

貪食蛇

係傷害對手 定傷害對手?

咸濕麻雀，單機版

第一隻game玩到喊

Sky光遇

賣grandma, 傷害grandma心靈

乜原來依家連登咁多on9小學雞

揸波遊戲

Cookie clicker